琴晚納Dee DL收市...即係代表

無人撈底
SH撚已儲齊
今次回調唔講得少
今次真係...